呀Jer真係越聽越正

忍唔住弱弱咁翻唱左水刑物語

十連推！

推！

推